有冇手足係慕尼黑？

今晚有冇手足會係慕尼黑倒數

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

我

去左邊到倒數

同女友係卡爾廣場外倒數

樓主今日一月一有咩做
係咪鋪頭都唔開

基本上無野開 所以我已經走左去第二度